---
title: "Acerca de.."
date: 2015-12-22 12:49:20
comments: false
---

## **En construcción.**

- Mantengo paquetes para la distribucion de Linux Archlinux, en su repositorio de usuarios [**AUR**](https://aur.archlinux.org/packages/?SeB=m&K=ValHue). ![](https://aur.archlinux.org/css/archnavbar/aurlogo.png)
- Usuario Linux registrado [![](certificate.png)](http://counter.li.org/cgi-bin/certificate.cgi/339313)
- Usuario de Ubuntu registrado ![](ubuntu-user.png)

